我唔係好識咩係we was busying ?

有冇人可以講下咩係”we was busying” ?

2021 年潮句

I very thanks them

大家比d意見

I go to school by bus

i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

你漏咗第一句

U fuk me in da ass, ok?

diu no chinese

angel方加